新聞刺針：遙距抗體檢查都拎到醫生紙？

新聞刺針：【遙距抗體檢測都拎到醫生紙？】

上星期報道過，有醫療機構出售的新型肺炎抗體測試產品不適合家用、準確度亦成疑。記者追查發現，有私家診所、體檢中心叫求診人士用這類產品喺屋企檢驗，唔駛見醫生，就可獲發有醫生印鑑的收據。

醫生憑抗體測試，就發出醫生印章的「收據」，有沒有問題？記者問過中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌、醫學會前主席蔡堅意見，又搵咗涉事醫生、體檢中心回應，睇下佢地點講。

片：

有線又撚個肥鳩

邊位？個樣同談吐都好有獸醫feel

據報道講，受測者連醫生真人樣貌都未見過

有線成日踢爆啲老千

果滴血係咪本人都無監督 , 責任去左個護士道

依個時勢咩人仲要咁急出埠？